食過啲咩杯麵最好味？

同埋有咩杯麵推介？

幾年前去日本食過依個杯麵 返唔到轉頭

以前既合味道

呢隻個味食落有啲似酒樓魚翅個湯底

係呀係呀 就係依隻味 唔知邊度有得買

以前喺日本買過
之後喺香港啲零食舖見過
但最近好似見唔到有得賣

合味道海膽
食唔番lu

廿幾年前合味道出過一隻細杯裝烏冬,應該係味噌湯味,以前返學每朝都去OK買黎做早餐

香港有得擺？

唔知呀 無見過

咚兵衞腐皮烏冬日日食都得

滿漢大餐 紅燒牛肉面

呢款出完啦

留意tvmall成日有日本杯麵

辣蕃茄

香辣海鮮

當年食既合味道真係人間美味
仲有炒面王

依家個D杯面越整越靚,但食落都係不外如是
不論日本/台灣/大陸
特別係有塊肉個D 最失望

金槍魚杯麵

明星即食生麵（綠色包裝）
雖然唔係杯面，但係食過最好食

辛拉麵

之過出過松茸杯麵 好味到痴線
但好似停左產

香辣道

以前日清豬骨湯味 1隻蛋加2塊肉

好食到仆街，已經買唔返啦

台灣來一客

依家d杯麵唔好食

仲有成塊肉同蛋既碗裝出前一丁

我覺得冷凍要煮個個烏冬同油揚豆腐仲好食

個湯同面質都好

金色不如歸

曾經喺759買過好似叫蒜子排骨味嘅日版合味道
但唔知點解google極都搵唔到曾經有呢樣嘢咁
有無巴絲食過，到底係蒜乜春味

呢隻堅好食，食到我第一次原箱買

每次有杯麵post都會問邊個見過呢隻麵，係東京旅行7日，有5日早餐都食佢，勁好味
好耐之前citysuper賣過，donki賣的都係其他味，有冇人知邊到有得買

日本杯麵真係冇得輸 特別係合味道
好想再食返

真係喎
以前中學果陣小賣部離遠都索到陣合味道味
果陣啲肉粒呀蝦呀好撚大粒好撚香
屌佢老母轉咗大陸做之後完全唔撚同曬
勉強日本版原味算最貼近細個果陣浸味

仲有細個食來一客啲杯麵
有隻係叫咩杞子當歸排骨咁上下味既野
好味到痴撚線
果陣日日都要食

蟹柳味

以前的合味道辣海鮮

泰國有隻青咖喱杯面
勁撚香

好鐘意食呢個

絕對同意

合味道既周打蜆味

香港有冇得賣？

青咖哩冇得輸

見過donki有

嗚龍

一個月前食過，而家已經買唔到

橫濱有

要去到橫濱先有？

以前合味道個麵底